Question: When was Levi's Stadium awarded the right to host Super Bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 2003

Question: When was San Francisco voted to be the location for Super Bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 2003

Question: When was Levi's Stadium picked for Super bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 1985

Question: When did the Packers arrive at a record of 13-0?
Answer: 2011
Our Answer: 1978

Question: When did the NFL start their 16 game seasons?
Answer: 1978
Our Answer: the season 14–0

Question: When will Roman numerals be used again to denote the Super Bowl number?
Answer: Super Bowl LI.
Our Answer: June 4, 2014

Question: When is the game's media day usually held?
Answer: the Tuesday afternoon prior to the game
Our Answer: February 1, 2016

Question: When is the last time a fumble return touchdown happened in a Super Bowl?
Answer: Super Bowl XXVIII
Our Answer: the end of the 1993 season

Question: When is the Wianki festival held?
Answer: Midsummer’s Night
Our Answer: today

Question: When did Warsaw become the capital of the Kingdom of Poland?
Answer: 1596
Our Answer: 1806

Question: When was the Masovian Duchy reincorporated into the Polish Crown?
Answer: 1526
Our Answer: 1300

Question: When did Warsaw become the center of the Congress Poland?
Answer: 1815
Our Answer: 1796

Question: When was the Royal University of Warsaw established?
Answer: 1816
Our Answer: 1796

Question: When was Warsaw completely razed to the ground by bombing raids?
Answer: During the Second World War
Our Answer: the 19th century the 1950s and 1960s

Question: When did Warsaw start to rebuild?
Answer: After liberation
Our Answer: the 19th century the 1950s and 1960s

Question: When did building activity occur on St. Kazimierz Church?
Answer: 1688–1692
Our Answer: the later decades of the 17th century

Question: When was the Palace on the Water rebuilt?
Answer: 1775–1795
Our Answer: 1775 1782 1761 1777–1782

Question: When did the Warsaw area enlargement take place?
Answer: 1951
Our Answer: the first years

Question: When did Menich serve as President?
Answer: 1695–1696
Our Answer: 1990

Question: When was Warsaw's first stock exchange established?
Answer: 1817
Our Answer: Today 31 August 2009

Question: When was Warsaw's stock exchange brought back to life?
Answer: April 1991
Our Answer: Today 31 August 2009

Question: When were the Normans in Normandy?
Answer: 10th and 11th centuries
Our Answer: the first half of the 10th century

Question: When was the Duchy of Normandy founded?
Answer: 911
Our Answer: the 10th century

Question: When did the attack occur in which the Normans impressed Prince Guaimar III occur?
Answer: 999
Our Answer: 1017

Question: When did Robert Crispin go up against the Turks?
Answer: 1060s
Our Answer: the 1050s

Question: When did Dyrrachium fall to the Normans?
Answer: 1082
Our Answer: 1085

Question: When did the Venetians take total control of Cyprus?
Answer: 1489
Our Answer: 1192

Question: When did Tesla's father die?
Answer: 1879
Our Answer: his second year

Question: When was Tesla returned to Gospic?
Answer: March 1879
Our Answer: that year

Question: When did Tesla patent the motor?
Answer: 1888
Our Answer: 1887

Question: When did the deal between Peck, Brown and Westinghouse take place?
Answer: 1888
Our Answer: one year

Question: When were x-rays discovered? 
Answer: December 1895
Our Answer: 1894

Question: When did Tesla attain his electrical transmitter patent?
Answer: 1900
Our Answer: 1901

Question: When did Marconi transmit similar signals to those Tesla received?
Answer: July 1899
Our Answer: 8 December 1899 1900 the new century

Question: When was his lab destroyed?
Answer: 1904
Our Answer: 7 January 1900

Question: When did he first get out of bed following the accident?
Answer: early 1938
Our Answer: the fall of 1937 midnight one night

Question: When did the accident occur?
Answer: the fall of 1937
Our Answer: some months

Question: When are the ashes now?
Answer: Nikola Tesla Museum
Our Answer: 1957

Question: When did Tesla admit to a reporter that maybe he'd sacrificed too much by not having a relationship?
Answer: toward the end of his life
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When extensive time is required to sort integers, this represents what case complexity?
Answer: worst-case
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When could a teacher act in the role of a parent?
Answer: While a child was in school
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was vetting introduced?
Answer: 2006
Our Answer: to teaching also to non-teaching posts and those who refuse vetting

Question: When were attacks on teachers the highest?
Answer: between 2005 and 2010
Our Answer: previous years

Question: When did Martin Luther die?
Answer: 18 February 1546
Our Answer: 1517

Question: When was Martin Luther born?
Answer: 10 November 1483
Our Answer: 1497

Question: When was Luther's 95 Theses translated into German?
Answer: January 1518
Our Answer: two weeks two months

Question: When were some of Luther's best-known works published?
Answer: 1520
Our Answer: 1519

Question: When did Luther publish On the Bondage of the Will?
Answer: 1525
Our Answer: 1524

Question: When was Luther examined at Augsburg by the papal legate?
Answer: October 1518
Our Answer: night

Question: When did papal nuncio Karl von Miltitz get Luther to make concessions ?
Answer: January 1519
Our Answer: June and July 1519

Question: When did Zwilling and Karistadt become active at Wittenberg?
Answer: June 1521
Our Answer: Christmas

Question: When did Luther save the group of nuns from the convent?
Answer: April 1523
Our Answer: 41 years old

Question: When was the wedding banquet celebrated?
Answer: 27 June
Our Answer: the evening of the same day

Question: When did Luther and his wife live?
Answer: The Black Cloister
Our Answer: 1525

Question: When did Luther write a German mass?
Answer: early 1526
Our Answer: 1523

Question: When did Luther write Wir glauben all an einen Gott?
Answer: 1524
Our Answer: 1525

Question: When did Luther write an extreme treatise against the Jews?
Answer: 1543
Our Answer: 1523

Question: When were the elections that produced a higher vote by Protestant Nazi sympathizers than by Catholics?
Answer: 1928-1933
Our Answer: 1993

Question: When was a third visit to Mnafeld scheduled? 
Answer: early 1546
Our Answer: late 1545

Question: When did Luther waken with more chest pains?
Answer: 1 a.m
Our Answer: 8 a.m. 17 February 1546

Question: When were images being used to promote the spread of Lutheranism?
Answer: 1530s and 1540s
Our Answer: 1530 1546

Question: When is Luther commemorated in the Lutheran Calendar of Saints ?
Answer: 18 February
Our Answer: 31 October

Question: When did BSkyB end their analogue service?
Answer: 27 September 2001
Our Answer: two months

Question: When was virgin media rebranded from NTL Telewest?
Answer: 2007
Our Answer: the years

Question: When did Great Britain claim Australia? 
Answer: 1788
Our Answer: 1901

Question: When was Victoria first settled?
Answer: 1803
Our Answer: 1901

Question: When has Toyota said it will close its Victoria plant?
Answer: 2017
Our Answer: the 21st century

Question: When did Holden announce that it will close its Victoria plant?
Answer: May 2013
Our Answer: December of the same year

Question: When was there a armed protest at Ballarat about mining taxes?
Answer: 1854
Our Answer: 1855

Question: When did the Huguenots secure the right to own land in the Baronies?
Answer: 1697
Our Answer: the early years

Question: When did these rebellions take place?
Answer: between 1621 and 1629
Our Answer: a decade

Question: When did the British defeat New France?
Answer: 1759-60
Our Answer: years

Question: When did Ribault first establish a settlement in South Carolina?
Answer: 1562
Our Answer: 1564

Question: When were these settlers naturalized as English colonists?
Answer: 12 May 1705
Our Answer: the 18th and 19th centuries

Question: When was the Dutch Revolt?
Answer: 1568–1609
Our Answer: the early days

Question: When did this leader publish a French language Bible?
Answer: 1530
Our Answer: 1523

Question: When was the St. Bartholomew's Day Massacre?
Answer: 24 August – 3 October 1572
Our Answer: the weeks

Question: When was the second oil crisis?
Answer: 1979
Our Answer: 1973 October 1973

Question: When did Syria and Egypt launch a surprise attack on Israel?
Answer: On October 6, 1973
Our Answer: October 6, 1973 Yom Kippur

Question: When did the series of strikes happen?
Answer: winter of 1973–74
Our Answer: Sundays

Question: When did Honda, Toyota and Nissan open US assembly plants?
Answer: A decade after the 1973
Our Answer: 1981 A decade 1973

Question: When American car companies rolled out with their domestic replacement cars, which policy ended?
Answer: captive import policy
Our Answer: a few years

Question: When was Mueller announced and appointed as Deputy Associate Administrator?
Answer: July 23, 1963
Our Answer: September 1

Question: When was this committee by Seaman established?
Answer: July 1961
Our Answer: late 1961 early 1962

Question: When did the launches of boilerplate CSMs occur in orbit?
Answer: 1964 and 1965
Our Answer: 1964 1965

Question: When was the Skylab launched?
Answer: 1973
Our Answer: 1979

Question: When was Skylab's last crew on the station before it re-entered Earth's atmosphere?
Answer: February 8, 1974
Our Answer: 1979

Question: When do treaties apply?
Answer: as soon as they enter into force, unless stated otherwise
Our Answer: to the metropolitan territories of the member states in territories where a member state is responsible for external relations , for example Gibraltar and the Åland islands

Question: When do the stated Treaties apply?
Answer: Treaties apply as soon as they enter into force, unless stated otherwise
Our Answer: to the metropolitan territories of the member states in territories where a member state is responsible for external relations , for example Gibraltar and the Åland islands

Question: When year was the Maastrich Treaty signed?
Answer: 1992
Our Answer: 1985

Question: When was there an attempt to reform the law of the EU?
Answer: Following the Nice Treaty
Our Answer: 2004

Question: When did the first direct elections take place?
Answer: 1979
Our Answer: every five years

Question: When did Costa v ENEL take place?
Answer: 1964
Our Answer: 1962 1958

Question: When was the European Convention on Human Rights established?
Answer: 1950
Our Answer: 1999

Question: When was the basis for the Social Chapter developed?
Answer: 1989
Our Answer: 1997

Question: When did the UK formally subscribe to the Agreement on Social Policy?
Answer: 1997
Our Answer: 1994 1996

Question: When was the competence for the Union to create criminal sentences for ecological crimes contested?
Answer: 2005
Our Answer: October 2007

Question: When did it retract to a inland formation?
Answer: It expanded again during the Middle Miocene, then retracted to a mostly inland formation at the last glacial maximum.
Our Answer: the last 34 million years

Question: When do juvenile develop into adults?
Answer: after dropping to the sea-floor
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do bathyctena chuni, euplokamis stationis and eurhamphaea vexilligera excrete secretions?
Answer: are disturbed,
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When were the public housing developments built in the neighborhood?
Answer: between the 1960s and 1990s
Our Answer: the 1960s 1990s

Question: When did a plague-ridden ship land in Norway?
Answer: 1349
Our Answer: June 1348

Question: When did the second edition of Gasquet's book come out?
Answer: 1908
Our Answer: 1893

Question: When did the y. pestis reach England?
Answer: spring of 1349
Our Answer: the spring 1349

Question: When did the plague return to Europe?
Answer: throughout the 14th to 17th centuries
Our Answer: every year 1346 1671

Question: When was the great plague of London?
Answer: 1665
Our Answer: 1479

Question: When the three types of rock are re-melted what is formed? 
Answer: new magma
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When rock formations are found on top of a fault that have not been cut, then they must be older or younger than the fault?
Answer: younger than the fault
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When rock folds deep in the Earth it can fold one of two ways, when it buckles upwards it creates what? 
Answer: antiforms
Our Answer: in folding

Question: When rock folds deep in the Earth it can fold one of two ways, when it buckles downwards it creates what? 
Answer: synforms
Our Answer: in folding

Question: When was Richard Grainger actively building and developing?
Answer: between 1835 and 1842
Our Answer: 49

Question: When is Sir Pindar's house dated?
Answer: c1600
Our Answer: 1523

Question: When was the Soulages collection acquired?
Answer: between 1859 and 1865
Our Answer: the previous year

Question: When is the Sicilian Tristan Quilt dated?
Answer: late 14th-century
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was ABC1 discontinued because of low viewership?
Answer: September 8, 2007
Our Answer: October

Question: When did ABC Films begin selling programs to other networks?
Answer: 1959
Our Answer: the 1970s

Question: When did ABC begin broadcasting the Miss America Pageant?
Answer: 1954
Our Answer: 2016

Question: When did Good Morning America begin airing?
Answer: 1975
Our Answer: the last nine years

Question: When did General Hospital begin airing?
Answer: 1963
Our Answer: the last nine years

Question: When is sports programming provided by ABC on Saturday afternoons?
Answer: 12:00 to 6:00 p.m. Eastern Time
Our Answer: the summer Sundays

Question: When was the FCC's sixth report and order released?
Answer: 1952
Our Answer: February 9, 1953

Question: When did WJZ-TV in NYC begin broadcasting?
Answer: August 10, 1948
Our Answer: October 9, 1948

Question: When did ABC premier the Flintstones?
Answer: September 30, 1960
Our Answer: The 1960s

Question: When did ABC and Disney's television relationship lapse?
Answer: 1961
Our Answer: 1959

Question: When did the logo bug begin appearing throughout the entire program for ABC shows?
Answer: 1995–96 season
Our Answer: Ten years later 1993

Question: When was Time Warner cable forced to restore ABC stations to affected markets?
Answer: afternoon of May 2.
Our Answer: April 30, 2000

Question: When did the Steven Spielberg movie Duel first debut?
Answer: 1971
Our Answer: September 1969

Question: When did Sunday Night Football premiere on NBC?
Answer: 2006
Our Answer: that year

Question: When Sunday Night Football premiered, to which network did Monday Night Football move?
Answer: ESPN
Our Answer: that year

Question: When did Michael Eisner first join ABC?
Answer: 1966
Our Answer: 1976

Question: When did the FCC begin imposing fin-syn rules?
Answer: 1970
Our Answer: the same year

Question: When was ABC's first logo introduced?
Answer: 1946
Our Answer: 1953

Question: When did ABC adopt it's iconic circle logo?
Answer: 1957
Our Answer: 1953

Question: When was Temüjin's half-brother Begter killed?
Answer: during one hunting excursion
Our Answer: the next several years

Question: When did Genghis Khan capture the Jin dynasty capital?
Answer: 1215
Our Answer: 1211

Question: When does immunodeficiency occur?
Answer: when the immune system is less active than normal
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When a pathogen has been eaten by a phagocyte it becomes trapped in what vesicle?
Answer: phagosome
Our Answer: to specific locations by cytokines

Question: When an activated killer T cell finds cells where the MHC 1 receptor has specific antigens, it releases cytotoxins such as what?
Answer: perforin
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When would a person be considered to be excising a constitutional impasse?
Answer: the head of government would be acting in her or his capacity as public official
Our Answer: as pertaining to a citizen's relation to the state and its laws

Question: When did the earliest examples of civil disobedience as a whole occur?
Answer: during the Roman Empire
Our Answer: the days, weeks months

Question: When was Thoreau's essay published?
Answer: after the end of the Mexican War
Our Answer: the days, weeks months

Question: When is the oldest recorded incident of civil disobedience?
Answer: during the Roman Empire
Our Answer: the days, weeks months

Question: When large groups of people all boycott a system or don't pay taxes it can be considered?
Answer: coercive
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do cash flow problems exist?
Answer: when the present amount of funding cannot cover the current costs for labour and materials
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When does rain typically fall in Jacksonville?
Answer: May through September
Our Answer: winters

Question: When there are many workers competing for a few jobs its considered as what?
Answer: low demand
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did income inequality begin to increase in the US?
Answer: 1970s
Our Answer: 1910 to 1940

Question: When economic inequality is smaller, more waste and pollution is?
Answer: created
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When are inequalities in wealth justified, according to John Rawls?
Answer: when they improve society as a whole
Our Answer: in A Theory of Justice

Question: When does Doctor Who transition to a new body?
Answer: after sustaining an injury
Our Answer: 2013

Question: When did the BBC receive a favorable ruling on the trade mark claim?
Answer: 2002
Our Answer: 1998

Question: When was the last episode of the original series?
Answer: 6 December 1989
Our Answer: season 23

Question: When was an extended episode of Doctor Who shown?
Answer: Christmas Day
Our Answer: 2005

Question: When did the practice of wiping tapes stop?
Answer: 1978
Our Answer: Between about 1964 and 1973

Question: When was the term "regeneration" first used?
Answer: the Doctor's third on-screen regeneration
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When were the Daleks reintroduced in the revival series?
Answer: series 1
Our Answer: 2005 2009

Question: When was a Doctor Who Prom performed?
Answer: 27 July 2008
Our Answer: 2005

Question: When was the soundtrack for series 5 released?
Answer: 8 November 2010
Our Answer: December 2011

Question: When was the "Dalekmania" period?
Answer: circa 1964–1965
Our Answer: the decades

Question: When was Doctor Who viewing at its highest level?
Answer: During the ITV network strike of 1979
Our Answer: 18 months

Question: When was the third period of high viewership for the Doctor Who series?
Answer: After the series' revival in 2005
Our Answer: 2005 the evening

Question: When did Torchwood premier?
Answer: 22 October 2006
Our Answer: 2011

Question: When did the second series of Torchwood play?
Answer: 2008
Our Answer: 2011

Question: When did the Eleventh Doctor appear in the Sarah Jane series?
Answer: 2010
Our Answer: 2007 24 September 2007

Question: When were the earliest Doctor Who books available?
Answer: the mid-sixties
Our Answer: 2005

Question: When was the Gerald Ratner Athletics Center constructed?
Answer: 2003
Our Answer: 2011

Question: When did Khan formally declare the Yuan dynasty?
Answer: 1271
Our Answer: The Yuan dynasty

Question: When did Mongke Khan become Great Khan?
Answer: 1251
Our Answer: 1206

Question: When did Mongke Khan die?
Answer: 1259
Our Answer: 1256

Question: When did the Jin dynasty end?
Answer: 1234
Our Answer: 1115

Question: When did Kublai attack Xiangyang?
Answer: between 1268 and 1273
Our Answer: 1268 1273

Question: When was Dali conquered by the Yuan?
Answer: 1253
Our Answer: the Yuan dynasty

Question: When did Temur rule?
Answer: 1294 to 1307
Our Answer: the Yuan dynasty

Question: When was Geegen the emperor?
Answer: 1321 to 1323
Our Answer: only two years 1321 1323

Question: When did Tugh Temur die?
Answer: 1332
Our Answer: 1340

Question: When did the Yuan people suffer a series of natural disasters?
Answer: From the late 1340s onwards
Our Answer: two years later 1370

Question: When was the Ming dynasty in power?
Answer: 1368–1644
Our Answer: 1354

Question: When had the Six Ministries existed?
Answer: since the Sui and Tang dynasties
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did Zhu Shijie die?
Answer: 1314
Our Answer: 1249

Question: When did Zhu publish 'Jade Mirror of the Four Unknowns'?
Answer: 1303
Our Answer: 1249

Question: When did Wei Yilin die?
Answer: 1347
Our Answer: 1277

Question: When did the Yuan begin using bronze printing plates for its money?
Answer: 1275
Our Answer: 1294

Question: When was the City of Malindi established?
Answer: 14th century
Our Answer: the centuries

Question: When was Waruhiu Itote captured?
Answer: 15 January 1954
Our Answer: 21 October 1956

Question: When did the different colonies come together and form Kenya?
Answer: 12 December 1963
Our Answer: 1963 12 months later 12 December 1964

Question: When was a vote help to ratify the change to the constitution?
Answer: August 2010
Our Answer: that day

Question: When was Kenya Electricity Generating Company established?
Answer: 1997
Our Answer: between 2001 and 2003

Question: When did Kenya reach the semi-finals?
Answer: 2003
Our Answer: 1996

Question: When did Pachauri resign as chair of the IPCC?
Answer: February 2015
Our Answer: May 2002

Question: When was the paper published that the "Millennial Northern Hemisphere temperature reconstruction" graph was based on?
Answer: 1999
Our Answer: the mid 20th century

Question: When was the IPCC Third Assessment Report published?
Answer: 2001
Our Answer: 2007

Question: When was a study published confirming the 2001 IPCC projections?
Answer: 1 February 2007
Our Answer: the six years

Question: When do Plastoglobuli occur in linked groups?
Answer: In old or stressed chloroplasts
Our Answer: either to a thylakoid or to another plastoglobulus attached to a thylakoid , a configuration that allows a plastoglobulus to exchange its contents with the thylakoid network

Question: When do chloroplasts spread out flat?
Answer: low-light conditions
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do chloroplasts arrange in vertical columns or turn sideways?
Answer: Under intense light
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do chloroplasts produce defense signals?
Answer: After detecting stress in a cell
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When might starch grains become overly large?
Answer: Under conditions such as high atmospheric CO2 concentrations
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When does photorespiration happen?
Answer: when the oxygen concentration is too high
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was the measurement of the Rhine introduced? 
Answer: 1939
Our Answer: 2010

Question: When the Rhine emerges from Lake Constance which way does it flow?
Answer: westward
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did the last glacial start?
Answer: 74,000 (BP
Our Answer: today

Question: When did the last glacial end?
Answer: 11,600 BP
Our Answer: today

Question: When was the Last Glacial Maximum?
Answer: 22,000–14,000 yr BP
Our Answer: the last Ice Age

Question: When did rapid warming begin and help vegetation?
Answer: 13,000 BP
Our Answer: 22,000 years ago

Question: When have humans started impacting the delta?
Answer: 3000 yr BP
Our Answer: the 11–13th century AD

Question: When was the Rhine first discovered?
Answer: 1st century BC
Our Answer: At that time

Question: When did the Rhine stop being the Roman boundary?
Answer: the empire fell
Our Answer: AD 14 AD 70

Question: When did the Rhine become borders with Francia?
Answer: 6th century
Our Answer: the 9th

Question: When was the Rhine fully within the Holy Roman Empire?
Answer: 10th century
Our Answer: the 9th

Question: When was the Upper Rhine sold to Burgundy?
Answer: 1469
Our Answer: the 6th century

Question: When was the confederation of the Rhine?
Answer: 1806
Our Answer: the Middle Ages

Question: When was Rhineland subject to the Treaty of Versailles?
Answer: end of World War I
Our Answer: 1930

Question: When would the occupation of allies leave Rhineland?
Answer: 1935
Our Answer: 1930

Question: When did the German army reoccupy Rhineland?
Answer: 1936
Our Answer: 1930

Question: When was the Rhine measurement corrected back to the original?
Answer: 2010
Our Answer: 1932

Question: When was the current parliament of Scotland convened?
Answer: Following a referendum in 1997
Our Answer: 1997 1998

Question: When was the final legislative proposals for a Scottish Assembly passed?
Answer: 1978
Our Answer: 1974

Question: When was the Scottish Constitutional Convention held?
Answer: 1989
Our Answer: 1995

Question: When is the Members Debate held?
Answer: Immediately after Decision Time
Our Answer: 45 minutes

Question: When are subject committees established?
Answer: beginning of each parliamentary session
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do members proceed to vote on whether they agree to the principles of the final bill?
Answer: Decision Time
Our Answer: to the bill , designed to thwart further progress and take up parliamentary time , to cause the bill to fall without a final vote being taken

Question: When was the British Nationality Act passed?
Answer: 1981
Our Answer: 2003

Question: When was al-Nimeiry overthrown?
Answer: 1985
Our Answer: 1991

Question: When was the FIS founded?
Answer: 1989
Our Answer: 1991

Question: When was Zia-ul-Haq killed?
Answer: 1988
Our Answer: July 1977

Question: When did the age of Imperialism begin?
Answer: around 1700
Our Answer: thousands of years the early 18th century the middle of the 20th century

Question: When was the military-political complex reflected upon within the scope of understanding imperialism?
Answer: the 1950s
Our Answer: the interwar years

Question: When were Joseph Schumpeter and Norman Angell at their most prolific writing period?
Answer: before World War I
Our Answer: 1858–1940 1883–1950 ( 1857–1929 1872

Question: When did France begin in earnest to rebuild its global empire?
Answer: 1850
Our Answer: 1830

Question: When did French Republicans back building the French empire?
Answer: when Germany started to build her own
Our Answer: 1850

Question: When did the Germanic tribes claim territory in north and west Europe?
Answer: middle period of classical antiquity
Our Answer: 1000

Question: When was the the second German empire founded?
Answer: after the Franco-German War
Our Answer: the late 19th century

Question: When did Germany found their first settlement?
Answer: 1884
Our Answer: 1883–84

Question: When was the first Sino-Japanese War?
Answer: 1894
Our Answer: 1918

Question: When was the Russian Policy "Indigenization" defunded?
Answer: 1932
Our Answer: 1921

Question: When did Great Britain lose its colonies in North America?
Answer: 1776
Our Answer: the 1840s

Question: When did the Spanish and Portuguese colonies gain their independance.
Answer: about 1820
Our Answer: 1776

Question: When was the defeat of Napoleonic France?
Answer: 1815
Our Answer: 1776

Question: When did the Ottoman Empire fall?
Answer: 1923
Our Answer: the 16th and 17th centuries

Question: When was the congregation at St. George's founded?
Answer: 1767
Our Answer: 1784

Question: When did the UMC's General Board of Church and Society call on all United Methodists to abstain from alcohol for Lent?
Answer: 2011 and 2012
Our Answer: 2011 2012

Question: When did John Wesley provide a revised version of The Book of Common Prayer?
Answer: When the Methodists in America were separated from the Church of England
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was the French and Indian War?
Answer: 1754–1763
Our Answer: 1754 the worldwide Seven Years' War

Question: When did French learn about Braddock's plans?
Answer: plans leaked to France well before Braddock's departure
Our Answer: several months

Question: When was Levi's Stadium awarded the right to host Super Bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 2003

Question: When did Lev's Stadium open?
Answer: 2014
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was San Francisco voted to be the location for Super Bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 2003

Question: When did Levi's Stadium open?
Answer: 2014
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was Levi's Stadium picked for Super bowl 50?
Answer: May 21, 2013
Our Answer: 1985

Question: When did Levi's Stadium open?
Answer: 2014.
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did the Packers arrive at a record of 13-0?
Answer: 2011
Our Answer: 1978

Question: When did the NFL start their 16 game seasons?
Answer: 1978
Our Answer: the season 14–0

Question: When was Newton the first selection in the NFL Draft?
Answer: 2011
Our Answer: 13 years 48 days 39 26

Question: When will Roman numerals be used again to denote the Super Bowl number?
Answer: Super Bowl LI.
Our Answer: June 4, 2014

Question: When is the game's media day usually held?
Answer: the Tuesday afternoon prior to the game
Our Answer: February 1, 2016

Question: When is the last time a fumble return touchdown happened in a Super Bowl?
Answer: Super Bowl XXVIII
Our Answer: the end of the 1993 season

Question: When is the Wianki festival held?
Answer: Midsummer’s Night
Our Answer: today

Question: When did Warsaw become the capital of the Kingdom of Poland?
Answer: 1596
Our Answer: 1806

Question: When was the Masovian Duchy reincorporated into the Polish Crown?
Answer: 1526
Our Answer: 1300

Question: When did Warsaw become the center of the Congress Poland?
Answer: 1815
Our Answer: 1796

Question: When was the Royal University of Warsaw established?
Answer: 1816
Our Answer: 1796

Question: When was Warsaw completely razed to the ground by bombing raids?
Answer: During the Second World War
Our Answer: the 19th century the 1950s and 1960s

Question: When did Warsaw start to rebuild?
Answer: After liberation
Our Answer: the 19th century the 1950s and 1960s

Question: When did building activity occur on St. Kazimierz Church?
Answer: 1688–1692
Our Answer: the later decades of the 17th century

Question: When was the Palace on the Water rebuilt?
Answer: 1775–1795
Our Answer: 1775 1782 1761 1777–1782

Question: When did the Warsaw area enlargement take place?
Answer: 1951
Our Answer: the first years

Question: When did Menich serve as President?
Answer: 1695–1696
Our Answer: 1990

Question: When was Warsaw's first stock exchange established?
Answer: 1817
Our Answer: Today 31 August 2009

Question: When was Warsaw's stock exchange brought back to life?
Answer: April 1991
Our Answer: Today 31 August 2009

Question: When was the Duchy of Normandy founded?
Answer: 911
Our Answer: the 10th century

Question: When did the attack occur in which the Normans impressed Prince Guaimar III occur?
Answer: 999
Our Answer: 1017

Question: When did Robert Crispin go up against the Turks?
Answer: 1060s
Our Answer: the 1050s

Question: When did Dyrrachium fall to the Normans?
Answer: 1082
Our Answer: 1085

Question: When did the Venetians take total control of Cyprus?
Answer: 1489
Our Answer: 1192

Question: When did Tesla's father die?
Answer: 1879
Our Answer: his second year

Question: When was Tesla returned to Gospic?
Answer: March 1879
Our Answer: that year

Question: When did Tesla patent the motor?
Answer: 1888
Our Answer: 1887

Question: When did the deal between Peck, Brown and Westinghouse take place?
Answer: 1888
Our Answer: one year

Question: When were x-rays discovered? 
Answer: December 1895
Our Answer: 1894

Question: When did Tesla attain his electrical transmitter patent?
Answer: 1900
Our Answer: 1901

Question: When was Marconi's radio demonstration?
Answer: 1901
Our Answer: the beginning of years

Question: When did Marconi transmit similar signals to those Tesla received?
Answer: July 1899
Our Answer: 8 December 1899 1900 the new century

Question: When was his lab destroyed?
Answer: 1904
Our Answer: 7 January 1900

Question: When did he first get out of bed following the accident?
Answer: early 1938
Our Answer: the fall of 1937 midnight one night

Question: When did the accident occur?
Answer: the fall of 1937
Our Answer: some months

Question: When are the ashes now?
Answer: Nikola Tesla Museum
Our Answer: 1952

Question: When did Tesla admit to a reporter that maybe he'd sacrificed too much by not having a relationship?
Answer: toward the end of his life
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When extensive time is required to sort integers, this represents what case complexity?
Answer: worst-case
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When could a teacher act in the role of a parent?
Answer: While a child was in school
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was vetting introduced?
Answer: 2006
Our Answer: to teaching also to non-teaching posts and those who refuse vetting

Question: When were attacks on teachers the highest?
Answer: between 2005 and 2010
Our Answer: previous years

Question: When did Martin Luther die?
Answer: 18 February 1546
Our Answer: 1517

Question: When was Martin Luther born?
Answer: 10 November 1483
Our Answer: 1497

Question: When was Luther's 95 Theses translated into German?
Answer: January 1518
Our Answer: two weeks two months

Question: When were some of Luther's best-known works published?
Answer: 1520
Our Answer: 1519

Question: When did Luther publish On the Bondage of the Will?
Answer: 1525
Our Answer: 1524

Question: When was Luther examined at Augsburg by the papal legate?
Answer: October 1518
Our Answer: night

Question: When did papal nuncio Karl von Miltitz get Luther to make concessions ?
Answer: January 1519
Our Answer: June and July 1519

Question: When did Zwilling and Karistadt become active at Wittenberg?
Answer: June 1521
Our Answer: Christmas

Question: When did Luther save the group of nuns from the convent?
Answer: April 1523
Our Answer: 41 years old

Question: When was the wedding banquet celebrated?
Answer: 27 June
Our Answer: the evening of the same day

Question: When did Luther and his wife live?
Answer: The Black Cloister
Our Answer: 1525

Question: When did Luther write a German mass?
Answer: early 1526
Our Answer: 1523

Question: When did Luther write Wir glauben all an einen Gott?
Answer: 1524
Our Answer: 1525

Question: When did Luther write an extreme treatise against the Jews?
Answer: 1543
Our Answer: 1523

Question: When were the elections that produced a higher vote by Protestant Nazi sympathizers than by Catholics?
Answer: 1928-1933
Our Answer: 1993

Question: When was a third visit to Mnafeld scheduled? 
Answer: early 1546
Our Answer: late 1545

Question: When did Luther waken with more chest pains?
Answer: 1 a.m
Our Answer: 8 a.m. 17 February 1546

Question: When were images being used to promote the spread of Lutheranism?
Answer: 1530s and 1540s
Our Answer: 1530 1546

Question: When is Luther commemorated in the Lutheran Calendar of Saints ?
Answer: 18 February
Our Answer: 31 October

Question: When did BSkyB end their analogue service?
Answer: 27 September 2001
Our Answer: two months

Question: When was virgin media rebranded from NTL Telewest?
Answer: 2007
Our Answer: the years

Question: When did Great Britain claim Australia? 
Answer: 1788
Our Answer: 1901

Question: When was Victoria first settled?
Answer: 1803
Our Answer: 1901

Question: When has Toyota said it will close its Victoria plant?
Answer: 2017
Our Answer: the 21st century

Question: When did Holden announce that it will close its Victoria plant?
Answer: May 2013
Our Answer: December of the same year

Question: When did the Huguenots secure the right to own land in the Baronies?
Answer: 1697
Our Answer: the early years

Question: When did these rebellions take place?
Answer: between 1621 and 1629
Our Answer: a decade

Question: When did the British defeat New France?
Answer: 1759-60
Our Answer: years

Question: When did Ribault first establish a settlement in South Carolina?
Answer: 1562
Our Answer: 1564

Question: When were these settlers naturalized as English colonists?
Answer: 12 May 1705
Our Answer: the 18th and 19th centuries

Question: When was the Dutch Revolt?
Answer: 1568–1609
Our Answer: the early days

Question: When did this leader publish a French language Bible?
Answer: 1530
Our Answer: 1523

Question: When was the St. Bartholomew's Day Massacre?
Answer: 24 August – 3 October 1572
Our Answer: 24 August 3 October 1572

Question: When was the second oil crisis?
Answer: 1979
Our Answer: March 1974

Question: When did Syria and Egypt launch a surprise attack on Israel?
Answer: On October 6, 1973
Our Answer: October 6, 1973 Yom Kippur

Question: When did the series of strikes happen?
Answer: winter of 1973–74
Our Answer: Sundays

Question: When did Honda, Toyota and Nissan open US assembly plants?
Answer: A decade after the 1973
Our Answer: 1981 A decade 1973

Question: When American car companies rolled out with their domestic replacement cars, which policy ended?
Answer: captive import policy
Our Answer: a few years

Question: When was Mueller announced and appointed as Deputy Associate Administrator?
Answer: July 23, 1963
Our Answer: September 1

Question: When was this committee by Seaman established?
Answer: July 1961
Our Answer: late 1961 early 1962

Question: When did the launches of boilerplate CSMs occur in orbit?
Answer: 1964 and 1965
Our Answer: 1964 1965

Question: When was the Skylab launched?
Answer: 1973
Our Answer: 1979

Question: When was Skylab's last crew on the station before it re-entered Earth's atmosphere?
Answer: February 8, 1974
Our Answer: 1979

Question: When do treaties apply?
Answer: as soon as they enter into force, unless stated otherwise
Our Answer: to the metropolitan territories of the member states in territories where a member state is responsible for external relations , for example Gibraltar and the Åland islands

Question: When do the stated Treaties apply?
Answer: Treaties apply as soon as they enter into force, unless stated otherwise
Our Answer: to the metropolitan territories of the member states in territories where a member state is responsible for external relations , for example Gibraltar and the Åland islands

Question: When year was the Maastrich Treaty signed?
Answer: 1992
Our Answer: 1985

Question: When was there an attempt to reform the law of the EU?
Answer: Following the Nice Treaty
Our Answer: 2004

Question: When did the first direct elections take place?
Answer: 1979
Our Answer: every five years

Question: When did Costa v ENEL take place?
Answer: 1964
Our Answer: 1962 1958

Question: When was the European Convention on Human Rights established?
Answer: 1950
Our Answer: 1999

Question: When was the basis for the Social Chapter developed?
Answer: 1989
Our Answer: 1997

Question: When did the UK formally subscribe to the Agreement on Social Policy?
Answer: 1997
Our Answer: 1994 1996

Question: When was the competence for the Union to create criminal sentences for ecological crimes contested?
Answer: 2005
Our Answer: October 2007

Question: When did it retract to a inland formation?
Answer: It expanded again during the Middle Miocene, then retracted to a mostly inland formation at the last glacial maximum.
Our Answer: the last 34 million years

Question: When do juvenile develop into adults?
Answer: after dropping to the sea-floor
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do bathyctena chuni, euplokamis stationis and eurhamphaea vexilligera excrete secretions?
Answer: are disturbed,
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When were the public housing developments built in the neighborhood?
Answer: between the 1960s and 1990s
Our Answer: the 1960s 1990s

Question: When did the second edition of Gasquet's book come out?
Answer: 1908
Our Answer: 1893

Question: When did the y. pestis reach England?
Answer: spring of 1349
Our Answer: the spring 1349

Question: When did the plague return to Europe?
Answer: throughout the 14th to 17th centuries
Our Answer: every year 1346 1671

Question: When was the last plague outbreak?
Answer: The last plague outbreak ravaged Oslo in 1654.
Our Answer: the 16th and 17th centuries

Question: When the three types of rock are re-melted what is formed? 
Answer: new magma
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When rock formations are found on top of a fault that have not been cut, then they must be older or younger than the fault?
Answer: younger than the fault
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When rock folds deep in the Earth it can fold one of two ways, when it buckles upwards it creates what? 
Answer: antiforms
Our Answer: in folding

Question: When rock folds deep in the Earth it can fold one of two ways, when it buckles downwards it creates what? 
Answer: synforms
Our Answer: in folding

Question: When was Richard Grainger actively building and developing?
Answer: between 1835 and 1842
Our Answer: 49

Question: When did the DFDS ferry service to Sweden case operation?
Answer: end of October 2006
Our Answer: summer 2007

Question: When is Sir Pindar's house dated?
Answer: c1600
Our Answer: 1523

Question: When was the Soulages collection acquired?
Answer: between 1859 and 1865
Our Answer: the previous year

Question: When is the Sicilian Tristan Quilt dated?
Answer: late 14th-century
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was ABC1 discontinued because of low viewership?
Answer: September 8, 2007
Our Answer: October

Question: When did ABC Films begin selling programs to other networks?
Answer: 1959
Our Answer: the 1970s

Question: When did ABC begin broadcasting the Miss America Pageant?
Answer: 1954
Our Answer: 2016

Question: When did Good Morning America begin airing?
Answer: 1975
Our Answer: the last nine years

Question: When did General Hospital begin airing?
Answer: 1963
Our Answer: the last nine years

Question: When is sports programming provided by ABC on Saturday afternoons?
Answer: 12:00 to 6:00 p.m. Eastern Time
Our Answer: the summer Sundays

Question: When was the FCC's sixth report and order released?
Answer: 1952
Our Answer: February 9, 1953

Question: When did WJZ-TV in NYC begin broadcasting?
Answer: August 10, 1948
Our Answer: October 9, 1948

Question: When did ABC premier the Flintstones?
Answer: September 30, 1960
Our Answer: The 1960s

Question: When did ABC and Disney's television relationship lapse?
Answer: 1961
Our Answer: 1959

Question: When did the logo bug begin appearing throughout the entire program for ABC shows?
Answer: 1995–96 season
Our Answer: Ten years later 1993

Question: When was Time Warner cable forced to restore ABC stations to affected markets?
Answer: afternoon of May 2.
Our Answer: April 30, 2000

Question: When did the Steven Spielberg movie Duel first debut?
Answer: 1971
Our Answer: September 1969

Question: When did Sunday Night Football premiere on NBC?
Answer: 2006
Our Answer: that year

Question: When Sunday Night Football premiered, to which network did Monday Night Football move?
Answer: ESPN
Our Answer: that year

Question: When did Michael Eisner first join ABC?
Answer: 1966
Our Answer: 1976

Question: When did the FCC begin imposing fin-syn rules?
Answer: 1970
Our Answer: the same year

Question: When was ABC's first logo introduced?
Answer: 1946
Our Answer: 1953

Question: When did ABC adopt it's iconic circle logo?
Answer: 1957
Our Answer: 1953

Question: When did the Untouchables debut on ABC?
Answer: April 1959
Our Answer: late 1958

Question: When was Temüjin's half-brother Begter killed?
Answer: during one hunting excursion
Our Answer: the next several years

Question: When did Genghis Khan capture the Jin dynasty capital?
Answer: 1215
Our Answer: 1211

Question: When does immunodeficiency occur?
Answer: when the immune system is less active than normal
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When a pathogen has been eaten by a phagocyte it becomes trapped in what vesicle?
Answer: phagosome
Our Answer: to specific locations by cytokines

Question: When an activated killer T cell finds cells where the MHC 1 receptor has specific antigens, it releases cytotoxins such as what?
Answer: perforin
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When would a person be considered to be excising a constitutional impasse?
Answer: the head of government would be acting in her or his capacity as public official
Our Answer: as pertaining to a citizen's relation to the state and its laws

Question: When did the earliest examples of civil disobedience as a whole occur?
Answer: during the Roman Empire
Our Answer: the days, weeks months

Question: When was Thoreau's essay published?
Answer: after the end of the Mexican War
Our Answer: the days, weeks months

Question: When is the oldest recorded incident of civil disobedience?
Answer: during the Roman Empire
Our Answer: the days, weeks months

Question: When large groups of people all boycott a system or don't pay taxes it can be considered?
Answer: coercive
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do cash flow problems exist?
Answer: when the present amount of funding cannot cover the current costs for labour and materials
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When does rain typically fall in Jacksonville?
Answer: May through September
Our Answer: winters

Question: When there are many workers competing for a few jobs its considered as what?
Answer: low demand
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did income inequality begin to increase in the US?
Answer: 1970s
Our Answer: 1910 to 1940

Question: When economic inequality is smaller, more waste and pollution is?
Answer: created
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When are inequalities in wealth justified, according to John Rawls?
Answer: when they improve society as a whole
Our Answer: in A Theory of Justice

Question: When does Doctor Who transition to a new body?
Answer: after sustaining an injury
Our Answer: 2013

Question: When did the BBC receive a favorable ruling on the trade mark claim?
Answer: 2002
Our Answer: 1998

Question: When was the last episode of the original series?
Answer: 6 December 1989
Our Answer: almost an entire season season 7

Question: When was an extended episode of Doctor Who shown?
Answer: Christmas Day
Our Answer: 2005

Question: When did the practice of wiping tapes stop?
Answer: 1978
Our Answer: Between about 1964 and 1973

Question: When was the term "regeneration" first used?
Answer: the Doctor's third on-screen regeneration
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When were the Daleks reintroduced in the revival series?
Answer: series 1
Our Answer: 2005 2009

Question: When was a Doctor Who Prom performed?
Answer: 27 July 2008
Our Answer: 2005

Question: When was the soundtrack for series 5 released?
Answer: 8 November 2010
Our Answer: December 2011

Question: When was Doctor Who viewing at its highest level?
Answer: During the ITV network strike of 1979
Our Answer: 18 months

Question: When was the third period of high viewership for the Doctor Who series?
Answer: After the series' revival in 2005
Our Answer: 18 months

Question: When did Torchwood premier?
Answer: 22 October 2006
Our Answer: 2011

Question: When did the second series of Torchwood play?
Answer: 2008
Our Answer: 2011

Question: When did the Eleventh Doctor appear in the Sarah Jane series?
Answer: 2010
Our Answer: 2007 24 September 2007

Question: When were the earliest Doctor Who books available?
Answer: the mid-sixties
Our Answer: 2005

Question: When was the Gerald Ratner Athletics Center constructed?
Answer: 2003
Our Answer: 2011

Question: When did Khan formally declare the Yuan dynasty?
Answer: 1271
Our Answer: The Yuan dynasty

Question: When did Mongke Khan become Great Khan?
Answer: 1251
Our Answer: 1206

Question: When did Mongke Khan die?
Answer: 1259
Our Answer: 1256

Question: When did the Jin dynasty end?
Answer: 1234
Our Answer: in Quzhou where two Duke Yanshengs lived to this day

Question: When did Kublai attack Xiangyang?
Answer: between 1268 and 1273
Our Answer: 1268 1273

Question: When was Dali conquered by the Yuan?
Answer: 1253
Our Answer: the Yuan dynasty

Question: When did Temur rule?
Answer: 1294 to 1307
Our Answer: 1285

Question: When was Geegen the emperor?
Answer: 1321 to 1323
Our Answer: only two years 1321 1323

Question: When did Tugh Temur die?
Answer: 1332
Our Answer: 1340

Question: When did the Yuan people suffer a series of natural disasters?
Answer: From the late 1340s onwards
Our Answer: two years later 1370

Question: When was the Ming dynasty in power?
Answer: 1368–1644
Our Answer: today

Question: When had the Six Ministries existed?
Answer: since the Sui and Tang dynasties
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did Zhu Shijie die?
Answer: 1314
Our Answer: 1249

Question: When did Zhu publish 'Jade Mirror of the Four Unknowns'?
Answer: 1303
Our Answer: 1249

Question: When did Wei Yilin die?
Answer: 1347
Our Answer: 1277

Question: When did the Yuan begin using bronze printing plates for its money?
Answer: 1275
Our Answer: 1294

Question: When was the City of Malindi established?
Answer: 14th century
Our Answer: the centuries

Question: When was Waruhiu Itote captured?
Answer: 15 January 1954
Our Answer: 21 October 1956

Question: When did the different colonies come together and form Kenya?
Answer: 12 December 1963
Our Answer: 1963 12 months later 12 December 1964

Question: When was a vote help to ratify the change to the constitution?
Answer: August 2010
Our Answer: that day

Question: When was Kenya Electricity Generating Company established?
Answer: 1997
Our Answer: between 2001 and 2003

Question: When did Kenya reach the semi-finals?
Answer: 2003
Our Answer: 1996

Question: When did Pachauri resign as chair of the IPCC?
Answer: February 2015
Our Answer: May 2002

Question: When was the paper published that the "Millennial Northern Hemisphere temperature reconstruction" graph was based on?
Answer: 1999
Our Answer: the mid 20th century

Question: When was the IPCC Third Assessment Report published?
Answer: 2001
Our Answer: 2007

Question: When was a study published confirming the 2001 IPCC projections?
Answer: 1 February 2007
Our Answer: the six years

Question: When was the first plastome sequenced?
Answer: 1986
Our Answer: 1962

Question: When do Plastoglobuli occur in linked groups?
Answer: In old or stressed chloroplasts
Our Answer: either to a thylakoid or to another plastoglobulus attached to a thylakoid , a configuration that allows a plastoglobulus to exchange its contents with the thylakoid network

Question: When do chloroplasts spread out flat?
Answer: low-light conditions
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do chloroplasts arrange in vertical columns or turn sideways?
Answer: Under intense light
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do chloroplasts produce defense signals?
Answer: After detecting stress in a cell
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When might starch grains become overly large?
Answer: Under conditions such as high atmospheric CO2 concentrations
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When does photorespiration happen?
Answer: when the oxygen concentration is too high
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was the measurement of the Rhine introduced? 
Answer: 1939
Our Answer: 2010

Question: When the Rhine emerges from Lake Constance which way does it flow?
Answer: westward
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When did the last glacial start?
Answer: 74,000 (BP
Our Answer: today

Question: When did the last glacial end?
Answer: 11,600 BP
Our Answer: today

Question: When was the Last Glacial Maximum?
Answer: 22,000–14,000 yr BP
Our Answer: the last Ice Age

Question: When did rapid warming begin and help vegetation?
Answer: 13,000 BP
Our Answer: 22,000 years ago

Question: When have humans started impacting the delta?
Answer: 3000 yr BP
Our Answer: the 11–13th century AD

Question: When was the Rhine first discovered?
Answer: 1st century BC
Our Answer: At that time

Question: When did the Rhine stop being the Roman boundary?
Answer: the empire fell
Our Answer: AD 14 AD 70

Question: When did the Rhine become borders with Francia?
Answer: 6th century
Our Answer: the 9th

Question: When was the Rhine fully within the Holy Roman Empire?
Answer: 10th century
Our Answer: the 6th century

Question: When was the Upper Rhine sold to Burgundy?
Answer: 1469
Our Answer: the 6th century

Question: When was the confederation of the Rhine?
Answer: 1806
Our Answer: the Middle Ages

Question: When was the Rhine crisis?
Answer: 1840
Our Answer: the Middle Ages

Question: When was Rhineland subject to the Treaty of Versailles?
Answer: end of World War I
Our Answer: 1935

Question: When would the occupation of allies leave Rhineland?
Answer: 1935
Our Answer: 1930

Question: When did the German army reoccupy Rhineland?
Answer: 1936
Our Answer: 1930

Question: When was the Rhine measurement corrected back to the original?
Answer: 2010
Our Answer: 1932

Question: When was the current parliament of Scotland convened?
Answer: Following a referendum in 1997
Our Answer: 1997 1998

Question: When was there a sharp rise in nationalism in Scotland?
Answer: the late 1960s
Our Answer: the next three hundred years

Question: When was the final legislative proposals for a Scottish Assembly passed?
Answer: 1978
Our Answer: 1974

Question: When was the Scottish Constitutional Convention held?
Answer: 1989
Our Answer: 1995

Question: When is the Members Debate held?
Answer: Immediately after Decision Time
Our Answer: 45 minutes

Question: When are subject committees established?
Answer: beginning of each parliamentary session
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When do members proceed to vote on whether they agree to the principles of the final bill?
Answer: Decision Time
Our Answer: to the bill , designed to thwart further progress and take up parliamentary time , to cause the bill to fall without a final vote being taken

Question: When was the British Nationality Act passed?
Answer: 1981
Our Answer: 2003

Question: When was al-Nimeiry overthrown?
Answer: 1985
Our Answer: 1991

Question: When was the FIS founded?
Answer: 1989
Our Answer: 1991

Question: When was Zia-ul-Haq killed?
Answer: 1988
Our Answer: July 1977

Question: When did the age of Imperialism begin?
Answer: around 1700
Our Answer: thousands of years the early 18th century the middle of the 20th century

Question: When was the military-political complex reflected upon within the scope of understanding imperialism?
Answer: the 1950s
Our Answer: the interwar years

Question: When were Joseph Schumpeter and Norman Angell at their most prolific writing period?
Answer: before World War I
Our Answer: the interwar years

Question: When did France begin in earnest to rebuild its global empire?
Answer: 1850
Our Answer: 1830

Question: When did French Republicans back building the French empire?
Answer: when Germany started to build her own
Our Answer: 1850

Question: When did the Germanic tribes claim territory in north and west Europe?
Answer: middle period of classical antiquity
Our Answer: 1000

Question: When was the the second German empire founded?
Answer: after the Franco-German War
Our Answer: the late 19th century

Question: When did Germany found their first settlement?
Answer: 1884
Our Answer: 1883–84

Question: When was the first Sino-Japanese War?
Answer: 1894
Our Answer: 1937

Question: When was the Russian Policy "Indigenization" defunded?
Answer: 1932
Our Answer: 1921

Question: When did Great Britain lose its colonies in North America?
Answer: 1776
Our Answer: the 1840s

Question: When did the Spanish and Portuguese colonies gain their independance.
Answer: about 1820
Our Answer: 1776

Question: When was the defeat of Napoleonic France?
Answer: 1815
Our Answer: the 1840s

Question: When did the Ottoman Empire fall?
Answer: 1923
Our Answer: the 16th and 17th centuries

Question: When was the congregation at St. George's founded?
Answer: 1767
Our Answer: 1784

Question: When did the UMC's General Board of Church and Society call on all United Methodists to abstain from alcohol for Lent?
Answer: 2011 and 2012
Our Answer: 2011 2012

Question: When did John Wesley provide a revised version of The Book of Common Prayer?
Answer: When the Methodists in America were separated from the Church of England
Our Answer: No_Answer_Found

Question: When was the French and Indian War?
Answer: 1754–1763
Our Answer: 1754 the worldwide Seven Years' War

Question: When did French learn about Braddock's plans?
Answer: plans leaked to France well before Braddock's departure
Our Answer: several months

